接受到條女個ex係大陸人定係白鬼

正皮白鬼
負皮大陸人

食過白鬼點會仲吼你呀港仔